2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論37 迷失大阪的樓豬

6.30肥雞見面會出席名單:
1. 腎仔
2. 莫史迪
3. 金崎
4. 吉田
5. Nirvash
6. 牙春

去到既請自行加名

肥雞話約20:00, 邊度等有冇提議?

牙秦

樓豬

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

原圖死晒

肥雞買飛教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位（自由席可skip)

有冇咁快爆

再登入

我簡信用卡比錢 7-11拎

入完信用卡資料再禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

朝早食飯

Thx

個個都著型鞋

樓豬幾時蒲頭

你同樓豬最型

我肥矮毒窮柒

留名

首富都話窮

爛鞋都型

最佳十一人早晨

從目測腳既長度 我諗吉B真人應該有2米高

平買一剔鞋

亂嗡

一朝早hey0我

大家都係腳狗，冇hey0

笑我腳短掂唔到地

首窮

肥雞又唔使做

好靜

2米高公仔佬

又笑我矮

自貼啦吉豬

沒有樓豬,我們甚麼都不是

樓豬是我們的紅太陽

沒有真樓豬 沒有新中國

丁咧航行靠樓豬

太矮不了

去啦

挽留

想蝦我

入場睇完飛腳對川琦之後,就好鍾意飛腳

歡迎加入腳狗

腳狗

你一打十邊個敢恰你

人地睇一場櫻花贏波做fans又唔得了
睇一場飛腳和波就歡迎人

佢唔做我川fans, 已被摘名

豬欄，不了

吉豬去啦

Who Hey0 U牙

冇喎

上面果兩個欺凌我

我冇

我冇too

🚫hey0

矛牙

肥雞

Weak完

丁咧鋪未試過咁靜

自從樓豬潛左水

去大阪 叫春

樓豬一日唔上水
大b都唔會再上水

以示對樓豬既支持

牙秦快D上水啦 大B走啦

收到風 樓豬係飛田得罪咗yakuza
比人扔咗落大阪灣

ヤクザ

成人台都冇佢腳毛真係好恐怖

超過48小時

去完飛田就唔見左

推到樓主返來

俾叮噹捉走左

樓豬番黎啦

燈死你

2017シーズンからジェフユナイテッド市原・千葉へ期限付き移籍しておりましたDF西野貴治選手ですが、2017/6/30（金）を持って期限付き移籍を解除し、7/1（土）からガンバ大阪へ復帰することが決定いたしましたので、お知らせ致します。

腎仔對牙吉
樓豬

文員

逃亡潮

呢件之前J3都踢唔掂

不要再說了

叮嚀！miki！樓豬！

但我八到樓豬搵到瑠川而潛水

樓豬最後一個留言話去搵叮噹

根據大B既劇本 應該係我後備入來入波 1-0完場

窮到火農 邊忽窮呀 睇過睇過

睇番個陣 札幌應該個陣有心想爭贏
覺得札幌大機會d

大細都買齊，睇你點話我燈

札幌未到半場已經換2個

大B你燈完客又燈主 咁係咪即係開和呀

我真係戴精工架咋

東京先開紀錄
阿部托馬 頂入

唔會咁邪掛

0-1

大B真係好撚勁
可以賣料

樓豬再唔出黎呢度就係勝利素話事啦哈哈哈哈

0-2 大B

成個楊明咁

勝利素～
勝利素～

泡仔不了

一人一圖

我發覺我依加係即場黎料，我漸漸有d對自己既人生感到迷茫

我覺得好光明

30號大家想去邊區?

問首富

腎出黎謝幕了

太遲出我 呢場唔計

係勁就5分鐘三球

樓豬 你睇班仆街 我琴晚消失到依家佢地提都冇提過我 你就知佢地幾掛住你

你成日都消失

邊有

哈哈哈哈哈哈
🍍🗡🌸

Yes

也巴ly 殺菠蘿🌸

錯晒

係
射叻傻！殺菠蘿！

🍍🍍 好味

靜啦你兩個 等我大佬秦幸一返來就清算你兩條辣殺

樓豬唔係度，腳狗就比人hey0

札奶都比人Hey0

哈哈哈

馬鹿同扮豬既腳狗

殺菠蘿
殺殺殺菠蘿

得返兩日盡快決定
我就想九龍區

首富點睇

腳狗紋身好惡

其實MK就最好 大家都有車返屋企

我好柒，唔去mk得唔得

首富咁型梗係唔驚出mk啦

超齡未

利申番：著唔到波衫，要恤衫番工

換

帶衫換好煩

人到is ok

Agger 最緊要一齊食吉B隻豬

你地就好

去啦腳狗，見下首富都好

去既腳狗笑我矮
Mu又唔想見到我

No

冇呀

好想見到另一個櫻之戰士

我就唔笑人矮既

你今朝第一個笑

我搵返出黎

依家想見

我估你有2米高都話我Hey0

禾真係矮撚 驚俾人笑

有幾矮

BTW唔食韓燒

Go m記 la diu

食冰上三文魚

17_頭

因為雜總, 香港島不了, 而且要就返住新界既巴打

屌你咁都矮撚

Me騎牛牛出來 過唔到海

我班朋友中我最矮

入來新界啦

唔食生野

咁咪岩囉
MK好多冰上三文魚食

你食牛舌食飽

食快野定耐野

食耐野 大家都想見首富耐D

耐野唔生唔韓燒
打邊

U請?

10點返工

我提議咋
你地食之嘛

要就首富上班

嚟啦

食四季煲仔飯點睇

咁首富最遲幾點要走

mk既話 9點

咁四季啦

咁不如推前約19:00-19:30

我都接受

吉B得唔得

牙春幾點放工

你地得咪得

牙春呢

你地得咪得 問我做咩

預左你

左邊龍右邊虎

收7點

7半

邊區

神戸が元日本代表ハーフナー・マイクの獲得決定的

史上最攻

柴崎、テネリフェ退団が濃厚 チーム関係者「１部からの関心がある」

岳仔踢西甲

我就你地

大B畀料

セレッソ大阪は28日、MF清武弘嗣が大阪府内で検査を行った結果、左ハムストリング筋損傷で全治8週間と診断されたことを発表した。清武は25日に開催されたJ1第16節の仙台戦で負傷。

叫左唔好做豬

北海道コンサドーレ札幌は28日、MFジュリーニョが負傷したことを公式HP上で発表した。

24日のトレーニングで負傷したジュリーニョは、右アキレス腱断裂と診断された。29日にブラジルへ一時帰国し、手術およびリハビリのためにチームを離脱することも発表した。

傷埋外援
札幌下年J2見

大B

唉屌

乙組都冇得踢隨時

我洗唔洗燈一燈樓豬，等佢出現

留意到696最近幾次Po練習相都冇少爺占份 代表D咩

試下佢

賣

係咪練習都射波

代表到你係696球迷，咁留意人地

留意對手都合理姐

咪有囉

成日笑到見牙唔見眼

你我到入球荒喎ching

打10Min點入波牙清 熱身都唔止10Min啦

紅色衫

正選出場都入唔到

東京V買托迪單野有進展
原來托迪要3百萬歐元年薪
東京V方面會努力磋商同籌錢

一班唔睇日職嘅波衫L已經搖滾準備

東京西郊區開始多人

收到風有人已經排緊隊買飛

波衫group班撚樣又黎

搖滾鞏俐

有性趣去睇

波衫撚今年仲要買肥牛司機 真係好rich

波衫撚

宮市亮又傷,右膝ACL

橙

樓豬上水未

悶

去得阿仙奴 基本上人生已完

Asano

屌你病病地

掛住樓豬掛到病

ACL

思念是一種病

屌你又叫春

我呼喚樓豬咋

頹食開諗唔到同首富食乜好

牙腎話食煲仔飯

都好, 有冇講邊間?

好似叫四季煲仔飯
Google完先知好似冇冷氣

首富番工番邊，就佢

アジア最終予選（Road to Russia）
2017/8/31(木) 19:35 キックオフ(予定) vs オーストラリア代表
埼玉／埼玉スタジアム２○○２

有得抽了 想問下係咪每個價位都有得抽
我想抽9200

Rich

窮撚黎
我見佢有4200 / 6500 /9200 係咪每個價位都有得抽定點

之前樓豬話教我抽，依加潛水

Btw,大家唔去既話都可唔可以幫小弟抽

點解唔揀サポーターズシート？

唔係俾日本人打氣舉旗既咩?

你都去睇? 如果係一齊抽 抽多2張 大家多D G會

我抽サポーターズシート，一人2張最多

夜晚都冇人9up

All weak

黃金72小時就過

搭地鐵番工

岩岩Weak完

你放條Link上來就幫你抽

渣ga

奴工

西裝春

廢青黎

今次我都抽，機票買左，抽唔中就bid ,BTW，有無巴打可以教點抽？ 唔想代購

tg: Kakitani28, 可以搵我一齊抽，兩個人4張，多d機會

②一般販売・抽選制（プレミアムシート、テーブル付シート、サポーターズシート含む）
【受付期間】7月15日（土）10:00 ～ 7月18日（火）23:59

聽晚幾點係邊等

又一日 樓豬你近來好嗎

到底食乜

飛機餐

成班高佬圍我

去食吉豚厔

我矮撚喎

J1札幌に加入が内定した元イングランド代表FWジェイが２８日、札幌で初練習を行った !!!
Jay去札幌拍腎仔

大B點睇

做what呀牙吉

Mu話我係豚
好生氣

哥連泰斯嘻嘻嘻

我矛 吉豚屋好食喎

咁食吉豚屋

吉豚

好

時間地點

7:30 MK站

定7:15 吉B幾點嚟到

食得開心啲

我7點尖咀走

7:15旺角mtr
不見盡量不散

9月10號飛 9月29返 坐EK 都係5500 好想買

有假

廢青未有工返

咩出口

買啦

E出口啦

好多mk公仔佬，毒撚表示好撚驚

你偽毒

好似B最近

冇女好耐，真毒

驚乜吖 有牙吉睇住我地

A0

佢成手公仔

我呢啲先叫真毒

帶住大家打出西洋菜街

我真毒

扮乜

我真大阪

我都係

🐷

生氣

Hi腳狗

扮豬既腳狗

著你件山蕉Q出黎

聽日去

我都抽先, 抽中我都去睇

64折

抽中我係屋企睇

俾人屌到

見完肥雞仲有冇時間去

應該冇
我地個個著東洋鬼子衫上去會點

我恤衫

取消咗

丁咧波衫都有折

做些優惠來拉一拉生意

今年雨革三週年的三折優惠真令人急不及待

改個名做香港國殤日優惠咪得

即改名

咁仲點拉生意

週末狂歡又來啦
由即日起至7月2日
凡惠顧任何產品即可享有額外20%折扣優惠
(不包括預訂新球衣，組隊球衣及客人寄賣)
優惠包括已到貨之17-18新球衣，原裝印字臂章，國家隊球衣，J-LEAGUE球衣等
會員獨家專享會員價後額外20%折扣
優惠期有限，貨品售完即止
以後週末都有狂歡

首富聽日買晒佢啲貨就冇狂歡啦

【Jリーグ入場者数増減ランク】トップはC大阪で１万人増。昇格・降格組で明暗くっきり…

１位／セレッソ大阪
１試合平均入場者数の増減：＋9,913人
16年終了時（J２）：12,509人／17年前半戦：22,422人

全丁咧櫻花升福最大，j2同j1人數爭接近1萬
化表d咩？

代表大B復出丁咧post

唔係7月1開始抽咩

G持

1/7你要係Eplus會員，登記好似要有日本電話
利伸:有

踢開丁2，踢丁1有新鮮感

所以你抽打氣區?

係啊

唔係淨俾打氣搖旗跳黎跳去個D坐既咩

你肯一齊跳一齊嗌Nippon都可以入去既

不了 累 都係坐中場位好D 又睇到全場
依家係睇9200定6500好

唔係死忠囉

高級豚肉

你地聽晚食豚喎

🌸🌸唔係豚

又關你事牙mu

係豬

唔係

你食碗面 反...

唔想食豚了

唔好理佢地啦

吉豬

秦

不如19:15 MK站A, B出口果塊空地等, 有冇問題?

牙吉黎唔黎

好🔨🔪

做咩生氣

你唔黎就生氣

吉豬去

拎哂架生來開拖

香港九龍旺角通菜街142至146號啟運大廈地下A鋪
呢間

浦和、サポーター1名を処分。ボランティアスタッフに暴力行為

紅狗球迷好惡

鹿島昌子が柏戦完封宣言「０で抑えられるように」

笑大人個口

咪玩啦清

仲掉唔掉西瓜

掉晒la

🍉🍉🍉

6月23日(金) の練習中に負傷しましたDF 栗原勇蔵選手が、横浜市内の病院にて検査した結果、下記のとおり診断されましたので、お知らせいたします。

栗原勇蔵選手 / 左ハムストリング肉離れ（全治８週間の見込）

好彩澳洲佬番左黎

磐金山葉貢貴架

你買咩

Kitroom 8拆

買件YAMAHA返工囉

唔買了好貴

聽日同你上Kitroom買

啫係聽日請我

980蚊

櫻花平好多 都係980

首富請

冇晒錢

有人買緊櫻花

櫻靚好多

邊間

Kit

做咩

做乜睇人買衫

7樓有8拆

我想買

咁買未

唔知買咩好

磐田今年果件好核突
但係有得印中村

Gamba Gamba Osaka Gamba

一個日職 只得一位中村

900太貴

定買日本吉田

最新果件

Made in china 4xx

買

聽日著就威威

BTW磐田今年都係Made in China定Thailand

成個飄馬都係泰版

都唔關你事啦 你Un簿

到吉豚屋了

仲有24個鐘到

買Mizuno

你唔是搞錯日子牙

禾聽日著日客

禾著湖沙咪

我去紋身之嘛

紋條蛇在心口?

哼 自自食

禾地聽日洗唔洗轉場

湖沙咪OK山蕉Q打咩

點解

禾件湖沙咪唔係山蕉Q

你兩日食同一樣野

我冇食
想買件新衫吉田但係冇碼
買魚返屋企

咁樣都走去幫襯

第一年次飛腳就kitroom買
但之後法國太貴了
冇再幫襯

你有得飛去kamo買

有講錯咩

好多人食吉豚

你自己都去買山蕉q

我冇買過kamo

星期四都排到出門口
聽日星期五

話識你會唔會有得打尖

又話我係豚

你腳狗

你地決定食咩未？想john

咁多人
未食過呢間分店
好似要轉地點

唔知咁多人食Mk吉豚

又含沙射影

球衣店kitroom庆回归八折优惠

U字頭果間blacklist

你諗多左

U字頭耐唔耐有幫襯下
有咩唔妥

你想食咩

試過訂波衫
問佢幾時有 同港女一樣 成日已讀不回
最後拖一排 又話冇貨 退返錢

Fonte Fonte

我又未試過無貨
試過已讀 未至於不回 隔好耐囉

依家幫襯果間好好多 又平

代成人台嘅巴打們拋下一大個西瓜

咩字頭

如果人多會唔會考慮大排檔果d

冇人想食Fonte

Y數字

我係kamo幫腎仔買件衫個價錢同佢問食間差不多

睇唔明

都得呀

即係間野Offer比我個價同肥雞係日本Kamo買個價差唔多

之前問件日客都隔好耐先覆

數字球衣前邊加個Y

我肥仔有d怕熱

Y

要買上kamo online store好過

唔係日本人

Kitroom依家有8折都算平既
但係得果五六隊
仲要冇碼

櫻花fans

香港買丁咧波衫十算，戇鳩食水好撚深

買山蕉q

買啦卡mu華

最後好似m記跑出

Ken哥

你地識唔識sunnie? 其實搵佢幫手買最好

唔識

肥雞幫手買最好

咁聽日去邊食

唔洗自己係，有屋企人係咪得到

冇屋企人係

Ben Leung 如果你喺度 請你唔好賣我件衫
俾次機會我吖
如果樓下打"排＄700。thx!"嗰個喺度 屌你老母

不過搵佢地買，無得退稅

咩事呀

只係值700，慘

個人喜好,印Mu好唔靚,實在太短

日本球衣買賣專區

我自己都係印岳仔

Mu好短

事實

唔係咁既意思

咪笑我老死牙mu

搵過，最後件腳狗冇肥佬印字原銀奉還

想睇丁咧波衫要過海

邊個黎？

肥佬都唔識

真係唔識

Endo

係

唔識喎，我無入fb個類型既群組
淨係有上依到
一直以黎買衫一係去club shop/kamo
所以唔係好識

我問緊sunnie係邊個

一年一度暑期盛事！「我和三上又有約會」!

你鍾意三上悠亞嗎？你上年錯過咗佢嘅見面會嗎？定係你上年黎過，今年都仲想再見到佢？如果係咁，今個暑假你就要留畀MenClub，因為三上悠亞見面會又返黎啦！每場人數有限，大家快啲去報名呀！

想見三上黎呢到：

報名限制：參加者必須年滿十八歲
價格：每人$580(全企位，包握手)
日期：2017年7月22、23日
時間：晚上7時30分至10時正
地點：九展Music Zone

#三上悠亞 #MenClub #見面會 #只接受Paypal
肥雞又去睇三上

真日本人

丁咧波衫痴 經常幫同好買衫 非矣利

肥雞真人

三上黎香港搵肥雞！船已沉

互沉

肥雞搞掂左三上

Goal~~~

首富不如出埋錢俾我哋見呀嫂

又9up

我用首富個名報哂兩日所有既位 遲D問首富拎返錢

不如順便請我哋去日本睇波睇女食好嘢

加多一人一隻喜怒愛樂

飛田雙鐘連代支

我好簡單
7月8俾我見天使萌
AV你要
天使萌我去見

已報三上

我只報左尾場

你兩場

成人台ching都過埋嚟 秦幸你翻嚟未呀

報京未

係咪入左結界

樓主失踪

有冇手足打112

包場?

日本都有架咩

收到風佢俾瑠川調教緊

有無在日巴打星期六去仙台搵佢出黎

肥雞上次都揾佢唔到

妹記大排檔 好唔好？有冷氣

利申 未食過

大學頹飯黎

吉豚啦吉豚啦

竟然
無做大學生好耐

多人喎

大學生表示唔識

花園打邊爐

M記

大學生

攬女jar jar聲

聽晚咁多大學生 我john唔john好

冇女

利申：死廢青

利申：讀乞食科

我80後廢中

大學都冇得讀

我乞食大學乞食科

冇乜所謂啦

都歡迎

吉B帶囡嚟?

見下成功人士首富肥雞

偽毒

3萬蚊 過夜

條女係雞

Me廢青

點緊傾食咩都可以變9up

樓豬既工作好辛苦，成日搵新聞，又搵圖分享比大家
想念樓豬

花園Or第尾Jar Jar聲

打邊爐啦

係咪今晚7:15旺角等

應該係

打邊爐就油麻地啦首富

8個人可以開兩個鍋

一定好多人想飲首富口水尾

有毒

唔怕 我地毒過你

肥雞今晚唔好笑我毒

你地笑我毒

首富
又型又有錢又有三上

全部都冇

你地全部笑我矮笑我著M碼衫

冇

最後決定

又瘦又有紋身 好有型

我個樣似考完dse 唔好笑鳩我

浦和ガチバトル！忠成＆関根、ボール競り合いから“乱闘騒ぎ”

打邊爐

我個樣似監考完dse 唔好笑鳩我老

我小四啲人就問我form幾

好
邊間

嗰時紋左身未

油麻地花園，問下首富好唔好

你form4果時 人地問你咩

首富又weak左

首富想打日式邊爐

吉B請

吉B先係首富

吉B請食飯

唔去了

今日紅狗新聞特別多
先有李忠城同關根貴大隻揪
再有回應話無換教練既需要

J1の浦和レッズは、イラン代表FWメフディ・タレミに興味を示しているようだ
伊朗前鋒Mehdi Taremi
仲嫌未夠多前鋒？

點解呀

小紅狗 齊隻

首富起身未啊

唔要契仔隆比基治

紅狗換左龍門再講啦

西川其實用到波，但成日派膠

佢係紅狗都冇競爭 , 派左咁多次膠都係必然正選

講事實姐

冇眼睇

照劇本紅狗一休季就會出錢搶中村航輔

西班牙傳媒話岳仔會去艾拉維斯

大B話呢

大B話下半季櫻花表現會回落

大B話豬今季有盃落袋

唔講咁多 大B好波

一定無

I love BigB

樓主一出返黎就射走哂你d盃

咁我咪冇問題

射到佢一粒星都冇

首富起身未牙

Good morning

首富諗住點，油麻地花園打邊爐？

是但la

洗唔洗訂位牙

你訂

翻緊工牙

唔使，去到攞位

花園長期有位

常客

成日有邊打

咁改1915油麻地站等, 旺角站行撚死你

準備mk東行過來

去信和轉個圈先過黎

我都想行

六點放工撘車去旺角東行過嚟啱啱好

■明治安田生命Ｊ１リーグ

【抹消】

北海道コンサドーレ札幌
7 ジュリーニョ Julio Cesar Godinho Catole(JULINHO)

アルビレックス新潟
6 ジャン パトリック JEAN PATRICK Reis

サガン鳥栖
7 鎌田 大地 Daichi KAMADA

32 ビクトル イバルボ Segundo VICTOR IBARBO Guerrero

WTF

祖連
Nooooooooo

牙腎迫走隊友

冇撚用
腎仔好波

25腎

你都係25

出門口

到左油麻地

去信和果頭買D野再來見大家

幫人買

依家係公司出發

約7:15個個咁早到 叫吉B情何以堪

食住等

冇限時?

唔黎了

唔清楚 未食過

仲要去ATM拎錢

仲㩒得出錢

拎比肥雞

有錢買降班隊衫

佢送俾我地喎

我冇買廣島wow

屎忽買左?

睇路啦

有幾件金章

做完野，趕緊黎

mk東行緊過嚟

仲係美孚

禾行 有排先到

三箭簽左柏德列？

邊個出口等牙

原宿kamo sales姐姐講流利英文
著秋官

又去日本
Rich Ching

呢個冇off topic

反底了 全勝後上奪冠

買咗件國家隊印樓豬

隻鬼佬閘d 鳩斬派上用場了

圖，睇下係咪我見過個個腳狗sales

sick ball

冇人理

冇影
記得係短髮細細粒

恆生機啦

眼鏡？

有戴腳狗鎖匙扣係心口

恒生機中間同另一邊都有架
中間啦

宜家先係太子 仲要去旺角買小小野先來

中間有

狗牌

冇記到咁detail

佢有冇話自己係腳狗

出左閘，濕鳩中銀機等

已到中間身痕銀行

揾下先

Coming

信和now

快d啦

排緊恆生ATM拎錢

肥雞去到邊

岩岩上mtr

已和腎仔, 吉田相認

死啦宜家先收工冇得扮撞到你哋

我都想嚟食

牙腎喺邊

牙春真人好型

全部都係係偽毒

求包膠
我想睇吓首富個樣

腳狗已全面進場

出嚟都俾人hey0

希望有大合照放張上黎睇吓 , 可以打格

yes

打淨首富is ok

上次我去買衫都有個sales姐姐英文好好
應該同一個

原宿店呢間基本一定識英文 , 因入去睇衫九成都係外國遊客 !

首富好型

吉豬都好索

真腳狗

點型法 , 可唔可用4個字形容

諗唔撚到

肥雞請食飯，有冇清下次john

多謝肥雞

下次見呀肥雞

錯區呀柒頭

散場

成人台巴

聽講有人請食飯 專登響成人台搭飛機過嚟留名

下次一齊出嚟俾肥雞請食飯

典解冇首富現場版

多謝肥雞贊助兩台聯誼活動

大家一齊交流下日本波

肥雞首富

我首窮

首富連買野既錢都唔收，仲請食飯

又有型又有錢又有三上
好彩冇笑鳩我毒撚

乜都冇

首富下次送我一平

首富對我地好客氣 好親民

首富

你有鹿兒🐷

無架子
仲肯同我地做fd子

我終於諗到四隻字形容首富：
山下智久

首富送我

送我

腳狗第一人

我真🌸

定真🐷

你假

無lala 拎盒腳狗出黎

希望下次有樓豬

我狼鹿

食到LamLam脷

你兩件都唔著

反來囉

你比馬+696

你唔著湖沙咪

唔拎返條先走

我想促進和平

我🌸

益哂吉豬了

唔記得食腳狗

大家都係腳狗

我都有湖沙咪

樓豬聽日仙台見

食晒

仙台唔見就

代鹿食埋

鹿餅

主隊勢頹心跳踩「多」腳
軍情

北海道札幌岡薩多陣中有不少經驗球員受傷缺陣，球員要想辦法克服困境。球會羅致了英籍射手保夫萊特，他已開始隨軍訓練，不過，要到7月中後期才能正式上陣。他們確實需要一位球員與身形高大及具力量的中鋒都倉賢合作。球隊於週中日聯盃爭入8強的附加賽0比2不敵大阪櫻花，信心受挫。

清水心跳上週贏得今季首場主勝，球隊並無傳出新傷兵。

北海道札幌岡薩多
停賽：／
上陣成疑：金園英學(傷患不詳)、石井謙伍(傷患不詳)
受傷／缺陣：增川隆洋(左膝)、深井一希(右膝)、稻本潤一(右膝)

清水心跳
停賽：／
上陣成疑：泰亞高艾維斯(左足踝)
受傷／缺陣：西部洋平(左大腿)、河井陽介(跟腱)、犬飼智也(左腿筋)、白崎凌兵(韌帶)

重心推介
客勝

清水心跳上週以1比0擊敗同爭分護級的甲府風林，除了對爭護級有很大幫助，亦終於今季首次在主場贏波。球隊近兩場得4分，繼兩週前賽和大阪櫻花後再奪3分，無疑令他們愈戰愈有信心，尤其今仗對手北海道札幌岡薩多才剛以1比2不敵柏雷素爾，信心低落，而清水心跳在沒有新增傷兵下當然會追打「落水狗」。

北海道札幌岡薩多上週在日皇盃不敵非聯賽球隊磐城FC後，於聯賽又負柏雷素爾，聯賽錄得6連敗，且今季僅入了13球，球隊似陷入危機，問題更日漸嚴重。唯一對北海道札幌岡薩多較正面的是，球隊今季所得的12分，有11分是在主場取得的，但這不足以令人信服。今仗捧客勝!

其他心水
波膽1比2(客勝)

清水心跳作客時有閃失，近4場作客皆無法保清白身，但今仗縱有失球，面對北海道札幌岡薩多仍可入兩球贏波。

對賽

自2008年後的近10次對賽，雙方只賽和過1次，清水心跳錄得6勝，但近3次交手則北海道札幌岡薩多全勝，當中有兩次是在日乙時進行，另一次為今年的日聯盃賽事，但該仗清水心跳是派出部分副選上陣。

紅鑽開火搶「三」分
軍情

上仗再輸的浦和紅鑽，今仗應再次接近「夫添」迎敵，但球員間能否成功磨合？

廣島三箭的柏好文腦震盪無礙，料今週可以復出。球隊於週三晚日聯盃附加賽主場以1球不敵FC東京。另外，大阪飛腳的丹羽大輝及柏迪奧利華拉確定加盟，不過要待至下月22日才可披甲。

浦和紅鑽
停賽：／
上陣成疑：宇賀神友彌〈傷患不詳〉
受傷／缺陣：／

廣島三箭
停賽：／
上陣成疑：柏好文（腦震盪）
受傷／缺陣：川崎裕大（左腿筋）、佐佐木翔（右膝）

重心推介
主勝

浦和紅鑽在前鋒拿費爾達施華受傷前，開季表現不俗，可是他受傷後，球隊成績滑落，紅鑽並非一人球隊，全隊也要為3連敗負責！即使他們4戰不勝，但得失球差錄得+14，是日職中第3佳，今季更攻入36球冠絕聯賽。不過，球隊防守不穩，失掉22球，首要任務是改善防守，並力爭勝仗，以平息球迷憤怒。

廣島三箭正陷入危機，更有大部分球迷表示希望球隊降班，這個「詛咒」正逐步實現，主帥森保一及戰將亦備受壓力。球隊連輸3場，預料最快到今仗過後，才可扭轉頹勢走出低谷。為甚麼他們無法於今仗反彈皆因半數的紅鑽戰將及其教頭柏路域均是前三箭球員及教練，他當然不希望敗給舊東家腳下而特別落力。

紅鑽主場成績不俗，今季只輸兩場，相反三箭客場只曾兩勝，捧主勝！

其他心水
第一隊入球：浦和紅鑽

假如紅鑽先開紀錄，今仗有望射入不止1球，捧他們成為「第一隊入球」。

對賽

自2004年後，雙方共對壘28次，即使三箭近年3奪冠軍，可是紅鑽佔盡優勢，取15勝7負。另外有6場和局。三箭近3次交手勝出兩仗。

肯入波未牙

兩隊欠態和波收場
軍情

川崎前鋒沒有傳出球員新傷消息，不過陣中有幾名防守球員之前已受傷。神戶勝利船的幾名防守主將缺陣，球隊希望能穩定陣容。

川崎前鋒
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：井川祐輔〈右膝〉、米高費斯格拉特〈右膝〉、武岡優斗〈膝部〉、田中碧(左膝韌帶)

神戶勝利船
停賽：／
上陣成疑：藤田直之(左膝韌帶)、吉丸絢梓(左腿筋)
受傷／缺陣：李安度蒙迪拉(左膝)、橋本和(左大腿)、高橋峻希(右腿筋)、高橋秀人(右膝)

重心推介
和

川崎前鋒上週只能帶點幸運成份下1比1賽和大阪飛腳，再次失分，離爭標位愈遠。他們近3仗只贏過1次，就是主場擊敗於榜尾苦苦掙札的廣島三箭，而並非什麼強隊。不過，必須提及的是，勝廣島三箭之前的最近一場勝仗，他們是以3比0擊敗鹿島鹿角，不過他們表現不夠穩定，進攻力一般，然而防守卻頗佳，現時只失14球，僅有兩隊失球比他們少。

神戶勝利船上週作客0比2不敵橫濱水手，近4仗錄得3負，當中唯一勝仗是在榜末徘徊的北海道札幌岡薩多身上取得。球隊重覆上季傷兵滿營的苦況，前鋒主力李安度蒙迪拉繼續缺陣，可能要等到普多斯基正式加盟才能扭轉形勢，但這將會是下個月的事。除了前線主將受傷，球隊另有幾名正選後衛及防守中場因傷休戰，這令球隊的防線變得不穩，經常失球。而球隊近兩仗亦沒有入球，這或者會令他們更急於爭取入球，而後防暴露更多空位。

兩隊皆近況一般，想爭取入球，但同時又會多失，捧和局。

其他心水
波膽2比2

兩隊皆有後防球員受傷，同時亦表現不穩，預料後防鬆散下會出現大比數。

對賽

自2005年的22次對賽，前鋒佔得些微優勢得9勝，而勝利船則得7勝，另有6次賽和，而近8次交手便有4次和局收場。上季兩隊對賽時都在主場贏波。